山东室友大傻逼

我受不了室友一直开我这边的窗门不关,我关了她开周而复始尼玛的开另一边会死啊!?特别是在我发高烧的时候受不了她吃脚臭味儿的味龙面经条受不了她看视频突然爆发出可怕的笑声我心脏不好受不了他开门声音大受不了他说话声音大受不了他吃东西声音大受不了他以为在和我说话实际上没人知道她在和我说话然后我不离他他就生气,傻逼受不了他爬床声音大受不了他每天晚上吵我睡觉受不了他每天早上吵我睡觉受不了他山东口音的英语受不了他山东口音的普通话受不了他不洗澡反正看一个人不顺眼就是这样的真讨厌他妈的傻逼一个